【痴撚線】《癲狗日報》記者被催淚彈打中

岩岩開錯台

網台Myradio 記者陸寵文今晚七時二十分於元朗報導時，胸囗遭催淚彈擊中

乜「熱城」唔係好憎「普」既咩？

雙向
連熱普城都weconnect

同先有個直接中佐

我都呆咗一陣，熱血時報報有關癲狗日報嘅嘢

呢場運動西鳩利

熱狗報癲狗

有利益咪走埋一齊囉

就快區選，熱普城應該又要含淚合作

已經唔係報，係救

受傷還受傷，警賊抵屌
但唔好扮同路人

好酸喎你

《熱血時報》記者都好似被海綿彈既反彈擊中

永不分化不割𥱊
熱普城除外
2014年熱普城分化離間本土鼓吹投白票，所作所為仍然記憶猶身

反你就係酸？

咁當年鄺仔做糾察篤灰呢？
仲當年當年，煩唔煩啲

各有各做比你講到係扮同路人
仲可以話你乜